以前唔知d人點解對michael jackson嘅死咁大反應 因為我太後生冇聽過佢d歌

今日我明了

我都唔明點解哥哥死d fans 喊到癲

琴晚我明了

咁micheal無得比
Micheal係全世界唔同層面既人都當佢神
Kobe未到咁大影響力

你都就快架啦 放心

香港人都走唔甩

有啲似前幾年告魯夫死嗰晚咁

Chester Bennington死嗰時我都呆左

高比都好大影響力架啦
起碼大過d咩咩國家元首先

告魯夫唔同啦，病死
加上年紀有返咁上下

係
姐係依家bill russell死都唔會太驚訝
但kobe

又唔係你親友，3唔識7識你老鼠，咁都要喊？

利申：讀理科，理性人

即係點講呢，有個名人前排仲成日走出嚟講嘢，跟著就無啦啦同你講佢死咗

Michael Jackson係偉大既藝術家同慈善家

Btw人都死咗就唔好再比較啦

粉絲J少陣啦

我都唔鍾意藍波粉咩絲

連登仔又唔係你親友，3唔識7識你老鼠，喊咩都要關你事？

利申：讀理科，理性人

幾時有拎黎比過
大家領域完全唔一樣
只係話我對mj唔認識姐 唔係我年代嘅野

高比都大既，但同mj比都好有距離

咁高比有乜春影響力

MJ全能無敵既神
Kobe最接近神既人，有起有落，好多8,90後都睇佢
咁先係人生呀

Trump Pence 蔡英文都係Twitter 出帖悼念佢 有乜春影響力丫

藍波界one of the greatest of all time
我平時唔睇開藍波都知道佢咩地位
你話有咩影響力勒

樓主講Micheal Jackson

oh 自膠

我唔明白同理解姐，想知道點解你地會咁深感受